呢6條仔咩團來 點解咁能柒正

班仔咩事

唔介意比班暴力傾向mk暴打到斷腳

好想屌長髮金毛小哥哥個屁眼

發咩癲

無限kissy kissy kissy kissy 再來兩輪kiss

on9

嬲。

你都有你嘅18歲女仔

幾歲啊個款似鳩毛都未出齊

幾時開始我地要討價還價。

好似李逸朗不了

幾正

唔係 邊伯賢係

好想x李逸朗

咁點解我地唔可以大方接受對方有對方鍾意嘅嘢

On99

傻仔咁款有咩咁好x
Sis你d taste都幾差下

條傻女好正
好想x到佢喊

做雞做到癲左？

最左邊個look咁似盧卡斯小哥哥

我勁中意左邊 屌打盧卡斯